[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(165) Mama投票 支持101同學會

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。
官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。
Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:
姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：糬、朋友
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩)
＊泰東因經紀公司合約糾紛，暫時未能成為JBJ成員進行活動

Rainz (金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings

Panong留名

留名

JBJ留名

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings

正確貼圖方法

G持

支持新cp留名

LM
法唔法國小妹連續做咗3個post嘅負皮王

[img]‪
留名

LM

世雲

留明

暗中觀察留明

噠仔認證照

大個咗咁

依家先睇返jbj湯放

濕身

睇到得得話自己唔點喊

話說今日個場好似好撚跣
河成雲差啲仆街

聽日C9贏到我塞一個出前一丁入屎眼

錯PO...............................................................

你都唔係第一次

金龍貓

一場都計？

你地走開啦 唔好搞事啦

原來一點半啦

🚬

媒體名稱：全星網

新聞連結：

記者姓名：金雪仁

新聞全文：

10月21日，韓國企業評價研究所方面公開了10月份男團成員個人品牌評價調查結果，Wanna
One成員姜丹尼爾再度排在了首位。

據韓國企業評價研究所公開的詳細數據顯示，Wanna One成員姜丹尼爾的品牌指數高達604萬
2772，其中媒體指數為279萬5561分，溝通指數為100萬9327分，社交指數為223萬7884分，
位居榜首。值得一提的是，姜丹尼爾在8月份及9月份的男團成員個人品牌評價中便排在了首
位，此次再度奪得第一，人氣爆棚。另外，Wanna One的另兩位成員朴志訓及邕聖祐分別以3
80萬5088分及339萬6897分的品牌指數位居第二、第三位。

此外，Wanna One黃旼泫、Wanna One李大輝、Wanna One金在奐、防彈少年團柾國、Wanna O
ne裴珍映、Wanna One樸佑鎮、防彈少年團智旻依次排在了第四至第十位；NU’ EST W JR、
NU’EST W白虎、Wanna One河成雲、JBJ高田健太、Wanna One賴冠霖、防彈少年團JIN、BTO
B李旼赫、NU’EST W Ren依次排在了第十一至第二十位。

另外，此次調查於9月19日至10月20日，根據消費者們的媒體指數、溝通指數及社交指數，
就1億6060萬430項品牌數據進行了分析。 （責編：金雪仁）<全星網>

霖霖WANNAONE包尾 仲低過柒架

連續三個月都包尾

補充番,新聞漏咗智聖,智聖14位 奶16位

柒奶

霖霖不用怕 回大天朝讓姐姐疼

我愛JBJ

強烈恥笑

WO出道後這幾個月，隊內排名固定的是1.姜 2.WINK 11.00
00正常發揮

00中國第一

我居然贏到00呀呀呀！！！！！

老實講 一直都冇block三秒仔忍讓下佢 畢竟智商方面有缺陷我體諒下都好應該
但你成日突然出bam圖 忍唔住
( Show Blocked User - 三秒仔 )

00華語地區No.1

傻仔你千其唔好有事 我唔想做人了

好中意JBJ
點先可以續約，有冇人可以話我知

如果大家公司都想搵多啲

我會賣腎再奉上金錢

屌神圖

佢用乜護膚品

btw 原來今日用陳同mxm 同場公演
多謝用陳冇同mxm 影相

唔好開心得咁早
我未敢慶祝住

諗住貼 比你快過我

喂呀屌

唔記得po團體

哇屌 東漢突然多咗咁多糧真係J到腎虧

得一秒 無其他新圖post

得得呢個站好撚神

5trillion_
好似佢hotshot時期已經跟佢

而家都仲係hotshot!

Calomnier呀

終於有一張相我係覺得佢唔柒

係愛呀哈利

洗白組..,

係咪終於洗白到

唔係 不過唔好逼我

點睇

真係想咬一啖呀

淨化

今日簽售啲圖

有埋fan art 快手到呢

錯撚咗圖

好多糧呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

又做乜鳩

痴線佬團

屌仆街了 快啲po坐地圖我唔可以比佢洗到白

屌 好撚正

冇嫁喇你 做健太狂飯啦

呢張唔得

我覺得呢張影得佢幾好睇 定係你中意佢扮魚

東漢俾kenta...

件衫。。。

屌 原來係中意件衫

件衫好柒
風紀隊長

大陸條頸嗰兩粒墨

JBJ 龍國

做乜鳩

屌 可唔可以唔好咁

喔喔喔喔喔

知你得意喇的

痴線佬又做乜鳩

點解中意親都係生得靚仔既癲佬

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

個個正正常常得佢一個發作

其實其他都唔係好正常

一set

我屌你老母ymc

係咪要chur到佢地一個個訓低晒先開心啊你老母

琴日就邕 今日就鹿 係咪賺少一日錢你會死啊你老母

權協

跟住仲要cb

權協真係高汁過maroo而家嗰班幾萬倍

好想做牙訓隊友嘅係佢

打丁佬好多汁wor

究竟有冇當過佢地係人

ymc:當佢地人?要賺錢,不了

就算係限定組合 YMC都唔放過佢哋
YMC係咪要佢哋十一個集體瞓醫院先安樂

屌ymc都要食負皮

返返嚟啦好冇

一齊J下大陸對手

其實賣幾多先叫做好，btw，係邊度睇到?

突發
Mnet音源榜一位

雖然係靠streaming project + 垃圾榜 + 凌晨時段
但都好撚開心

拎到位就係一位

五點黨

屌有無睇錯MIXNINE有文福? 23秒定我認錯人

你冇認錯 係咪guest黎咋

我覺得係

屌咁突然出 嚟緊又要較鬧鐘

型架

四點電台直播
我冇得睇

錫我呀

行開一二面啦你 問過我未呀

屌你仆街仔好可愛

佢錫我洗乜問過你

搵人幫我call白車

因為我係佢個口
我唔想掂到你

on9仔

得得笑到仆街

皮已負

唱crush
今次係得得同龍國唱 有謙係咪俾manager阻止咗

有無話其他pd團大約賣左幾多隻?
5萬其實都唔錯啊

我唔掂喇

痴撚線做乜鳩啊啊啊啊啊
邊個準你咁做架

屌完來頭先電台得得又提返JBJ一開始有個叫法係被安俊英拋棄的孩子

賴冠霖笑起來尤其好看，而且只有一邊嘴角翹起XDD

Xㄱ

張相佢抽筋？

六點黨

oppa...

JBJ今日the show提名一位

開心到瀨

有冇人陪我叫春

幾時開始投票

香港時間7:30 #821119

詳細教學

各位合眼緣都幫幫手投個票丫 唔知有冇下次

佢話要主持人講開始先開始
上面條拎有話8點30左右投都ok

Fantasy今日過咗5萬隻喇

【）

好勁張睇緊直播

投票截止

已經好叻

第一項個度差太多

音源
不過投票好高分

已經好叻仔嫁喇
本身諗都冇諗過

有後補已經好開心

JBJ有live

直播fm

又有得睇兩條痴線佬

喺街

但睇相見佢哋玩埋哂啲痴線game

即場抽簽 抽現場觀眾之後打電話俾佢地恭喜你中咗獎呀

龍國真係好好笑 唔太識點撩女仔 人地叫佢扮男朋友佢用最高級敬語做乜

仆街 到東漢

咪呀你

呀 金東漢

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚....

屌除埋衫 唔好咁認真得唔得呀

決定用data睇一開就係衰仔喺度溝女

讀男校冇見過女可能會主動D

東漢唱꿈을 꾼 듯OK喎
꿈을 꾼 듯幾好聽

得得唱歌幾勁

佢喺오늘부터 嗰幾句都好聽

係 幾穩

JBJ 投票1500分係咪滿分
已經好勁

是滿分

有結果未 不枉我專登投票

我哋第二位呀墨仔

都好滿足了
btw我係絲

On9連登
點解成晚都up唔到圖

屌我仲以為係我部機虧

跪求咁多位投MAMA麻煩幫幫手BEST BAND PERFORMANCE 個到投CNBlue
感激大家

我都up唔到圖 gif都係
搞到要去第二個途徑去整條拎俾我up

早晨！

推到全世界上水

即上水

今日天氣幾好

🗿🚬

屌個ig條片有印象睇過

賴冠森：關唔關你事呀🚬

你係咪賴冠森本人上連登

笑鳩賴冠霖同開罐器唔撚洗加密
00真牛b 開罐器所有用嚟同你狡辯嘅說話依家全撚部兜巴打落面啪啪作響 00會同條女聊政治㗎笑撚死

睇人仆街真係好開心⋯⋯

好興奮呀

好興奮

為冇ac既開罐器解密

等咗呢日好耐

不嬲都唔加密屌

屌 由留意101開始 最開心係用陳青光眼 第二係今次

我都好興奮啊!!!!

冇計 食藥巴加咗

講還講 唔好po圖ok?

傳到去開罐器個邊未

agger

各位開罐器準備好盲撐未

留名睇開罐器過春

好興奮 好激動

天地有正氣

歌聲多奔放 個個喜氣洋洋

熱烈地彈琴熱烈地唱

前女友好波

賴冠霖你都有今日

好撚開心 會唔會大件事到退出wanna one

如果佢退出 我閘刻去睇首爾con賀一賀佢

絕版小卡 要發達了嗎

祝00可以早日回歸祖國賺同胞嘅錢

可以提早去中国開見面會了

希望有媒體煲大佢

終於不受限韓令限制 苦盡甘來

推到你仆街呀賴冠霖

有手足post去韓網數臭佢未

有冇人知韓國大唔大單

Somi巴！你要發達了！

好想訓教起身睇佢仆街
但開心到訓唔著

等韓翻唱佢

好 撚 開 心 好 撚 心 涼

就咁望過下 twitter同ig都冇咩人講
會唔會就咁又冇左件事

主席棄奶？

上水抖下氣

冇人講就等我地講

有哂相喎 wanna one咁多唯飯我唔信冇人想佢仆街
雖然佢而家摺到冇人有，wfc

漏夜開200個Twitter ac推撚爆佢

再搵埋韓翻推 推到所有搜尋器頭十

Ptt係咪冇人講 我揾極都冇

我覺得未成年食煙傳到去韓網應該都幾大獲 屌可唔可以搵人做死佢

微博一search賴冠霖就有 賴冠霖 抽煙

估唔到wuli00只係一個mk仔

但係內文係被淨化晒

淨係睇見堆圖都夠開心成晚
仲有見到班開罐器咁樣都照樣盲撐 又再次證明中意賴冠霖嘅都係個腦有事

屌 唔對路喎 真係一張都冇

唔洗心急
聽日應該到Ptt慶祝

開罐器洗版啦

最憎死煙鏟

唔意外啦 支那係開罐器大本營喎 個個今晚都開行turbo同佢淨化 心虛呀？唔拎返啲歪理出嚟同佢洗白？ 成班垃圾掩耳盜鈴

我見到twitter有人打justice for laiguanlin
不過好似係講佢整親

若然未報係時辰未到啫
放長雙眼睇00仆街

整損隻手？
比煙頭辣親咋

巴打 單野邊度睇翻黎 點解可以靜到咁

屌 我都係搵咗好耐得呢張

雖然唔係好關事但好撚搞笑

班開罐器私底下傾啦 唔敢公開講驚喺微博傾到上熱搜

搵人扑暈我 等我一起身就有得see plz

之前串錯埋牌子名仲唔撚係佢呀 屌你老母開罐器繼續盲撐丫

仲話人屈佢
根本佢個臭格就當fans係ATM

冇人講就我地去twitter講啦

一陣假圖咪好柒

食煙嗰張真係除非係似樣

前女友就有保留 唔係好信奶講政治

他只是個孩子

[url]
[/url]

搵咁耐得幾句，唔通比人淨化曬

yeezy sipeo supreme sipeo 食煙sipeo

404 page not found

屌
00咁勁

條拎係：

Btw微博嗰邊似乎俾人河蟹咗單嘢

中國姐姐

搞咁耐都冇新聞出 cube

唔得喇我屌
餓太耐

賴冠霖在南韓人氣和討論度極高

打丁的時間又到了

唔知wow咗未

嘩

屌 special album好正

D煙霧特效定真嫁

jbj跳shape of you

🚬關唔關你事呀

我認錯人

依家醒 屌

屌仲要miss咗文福ig live

巴打 有得重睇

見到有replay先知miss咗

張食煙相竟然話係非本人都唔係話改圖
一撚樣樣WOR

橙 連啲開罐器都認唔到霖霖個樣

移花接木啦
你睇吓頸個位咁唔自然 一定係p圖

大前輩三秒

好正經

逼世雲跳舞

有冇直播link

手足驗眼

林煐岷今日時尚災難

入場開始on9

見個封面圖以為係其他片黎

有jbj真係唔驚唔好笑 成班癲佬

移花接木

龍國好波

舞王世雲

以實力奪冠

成日忍唔住望大陸心口

全體放出

得得係後面好似飲醉酒咁

有謙真係唔好彩

三秒大前輩訓示

屌 好想睇

咁快做完

101 98line 真係好正... 有謙東腎

98 line

臨尾仲幫佢整走牙上面嘅唇膏

屌你好撚想睇呀

睇你地文字直播都覺得正

東腎真係好正
mxm兩個都世界第一

好得意同低能
幾時先出道

巴打好耐冇見

多多支持

係咪又要岀翻枝棒

中槍ig條片

好撚正

好得意

點解冠森咁都唔仆街

啱喺Twitter見到韓國人po奶

係

原來有牙奶花生食 雖然好似冇事發生過咁

韓粉ho ball

又睇多次週偶
東漢東腎真係好得意

仆街仔又要等聽日

阿叔！！！！！

個頭好正 呀叔硬照真係冇得輸

Mmo三個同時間開live想點

佢何德何能可以最後一日 屌

想你買三部電話睇

頭先二佬餵我食嘢

ff傷身 佢係餵我

JBJ 今日mcd第六位

慢慢吸飯啦 個時東漢都係毒撚冇人理得兩個站
家下多咗好多站同人識佢 有d感動

101同學會出左中字啦
笑死

勁快有 11點幾已經有

飛返屋企睇heyo

屌你 mmo放三子cover

大陸講英文好撚得意

金東漢jm9 好得意

狗仔
好得意

heyo真係好了解fans中意乜

屌好撚弱智
鳩叫估歌仔

佢地喺度做緊乜鳩

全部講野都加句喵

好撚on9呀媽呀

龍國講喵真係用返MEOW 得得係NYA

東漢狗好得意呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!

仆街我好想養東漢呀

係咁怪叫

紅蔘

我都想摸下狗仔東漢個頭

好撚得意呀

相均笑完龍國唔識玩之後自己彈埋自己個粒出去 on9

龍國: NYANYAAAA

James

睇癲佬文字直播癲佬

好煩JAMES夠未

成日玩到唔願走

相均 俾得得搶左份台本

呢D按摩機佢地拎到宿玩唔夠一日應該會玩爛埋

一堆按摩器

屌已經就快整爛舊嘢

好撚on9 ironman

東漢讀到甩甩咳咳 話個按摩太舒服

耳筒ready

得得要提佢地放送中

又ASMR

得得好慘

咚咚咚

啱啱相均個咀好sexy

好想笑

我已經係咁笑

證明隊長係勁唔易做

得得成個詩人咁

JBJ 隊長應該係另一個level嘅難

開始搞笑喇

應該係管班癲佬既難

真係訓10分鐘
東漢: 架你要俾個樣人地睇架 你做緊放送

個頸個按摩機好似真係好舒服

把女聲乜事

佢地係咪係度可惜冇得食野

屌聽到我都想訓

我都係

好仆街呀

屌 播放佢哋頭先嗰段

播返佢地D amsr俾佢地聽 點訓

屌笑到仆街

咁都忍到笑??

好撚好笑

留言成版都係ㅋㅋㅋㅋㅋ

忍唔到喇忍唔到喇

呢個行為真係好仆街

柒架好似真係瞓著咗咁

龍國都好似係

阿甩忍唔到喇

甩

覺得可以忍到嘅全部都係真瞓著
唔係有咩可能忍到

正常一聽到應該會係咁笑

我第一次直播睇人訓覺……

治癒

好難得見班癲佬唔講野

好仆街 播返上集morning call

屌
東漢個morning call

好仆街

柒架仲想瞓

依家豬仔巴已經加入埋痴線佬行列

小妹唔係喎唔好屈我

又有野食 開心到呢

痴線佬行列豈是咁易闖入

呢度冇人係

我都想食

咁好餸 聽多幾次asmr都抵啦

啱啱係咪提起kbs個男飯

又話減肥

金東漢食嘢真係

一啖=一碟

屌 啱啱嗰度可以整“唔撚係掛”

每上次又多一張

佢個口塞得落幾多個拳頭？

你咪首席痴線佬

你成個人都塞到入去

不知幾正常

知你好想跳入去

柒架都有唔撚係掛

暢遊消化系統

屌 黑咗moon咩都load唔到

淨係load d留言出黎做乜鳩 屌 我要睇佢地食野呀

你個網成日都咁渣ga

個po推得快左好多

聽日就cut撚咗佢
屌仲黑moon緊

柒架嗰啖應該得金東漢嘅萬分之一

load到喇

屌啲聲成日無啦啦彈出嚟好撚恐怖

嚟睇痴線佬文字直播

金東漢成日攝鏡

陶大漢

有三個痴線佬推

數嚟數去都係得兩個喎

樂華天團

dan巴啲喜好

唔矛盾 果斷負皮

有天使嘅魔零 先至係굿魔零

強會唔會係main vocal

日常吹奏

天地有正氣 wuli賴終於係中間

Panwink永遠在一起

林煐岷啲自拍永遠係蒙嘅

Panwink

10月27日，Brave娛樂表示，旗下歌手Samuel將舉行新輯發行紀念showcase。

據公司方面透露，Samuel將於11月16日在首爾廣津區YES 24 LIVE HALL舉辦第一張正規專
輯《EYE CANDY》的發行紀念showcase。此次showcase的門票將於11月30日晚8時起，通過
票務網站ticketbay進行預售。公司方面表示：「為了讓自己變得完美，Samuel想將自己
追求完美的過程也呈現給粉絲們。因此他將在全新出發開始挑戰的地方邀請大家。」

Samuel的首張正規專輯《EYE CANDY》由Brave娛樂的社長勇敢兄弟傾力打造，將呈現出
Samuel身為solo藝人的完美面貌與其在音樂方面的成長。

此外，Samuel的全新專輯《EYE CANDY》將於showcase活動當日同步發行。

希望再開live劇透下啲歌

莎鹿 panwink

好想比霖霖噴到我成面都係煙再用煙頭辣我LIN頭

十卜

各位MCD 30.1%
得閒合眼緣既幫幫手投JBJ

搵次俾件短少少既衫佢著好冇

SNL

究竟會係點樣既3分鐘，好似無個正常
btw,SNL要結束啦，好彩JBJ都叫做上左次

真??

???
有SNL 先有咁多痴線佬睇

你樓上都有個啦

Wanna One版家庭照

佢好似唔太啱呢副眼鏡

我屌 年仔會12月6號出道呀

恭喜年仔

我屌 有手寫卡 好撚酸啊

年仔!!

終於

年仔

又要做唯狗

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" gesture="media" allowfullscreen></iframe>
早兩日MXM個訪問
錯過咗可以睇返

鑽戒系列

心痛留名
原來對上一次見你已經成個月前

好掛住佢地

推到1001開新post先

1001